有冇人鐘意killersoap既Distance同The choice that I've made

大概2010開始聽佢地 感覺幾正
但上完好聲音之後出D歌
之後就冇乜聽 同埋好似冇乜佢地消息

之前真係好正，但依家就⋯

有
仲有reason同singing in the rain都好正

Reason, somebody

Btw ,佢地而家去左邊？

Distance pieces 愛上晨燒的禍

自膠

第一隻碟全部都鍾意

btw 阿Gould 係咪唔會入返隊

我都想知佢地近況點 佢地好聲音積落既人氣就黎用完
我對上一次睇佢地就係2016 wow and flutter

issac + gould 有bittersweet poster

依家真係垃圾

Issac好似最早走左

For the last soul

為左奶共賺錢而甩底，垃圾band

聽聞gould都走埋

有無人可以講下宜家killersoap變成點，本來咩人係度，跟住宜家變成點？

有買頭兩隻碟

愛上晨光的禍 最後一首覺得好聽

once again 果陣d jrock味

新碟蝗味濃
利申前fans 識佢地果隻

以前distance 愛上晨光的禍 時針與分針